我地要不斷轉陣地！

Be water !

push

唔好戀戰啦唔該

你個名

經濟學抗爭原則 遲d出post
唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

罷工有兩種

一種係召集人民集體罷工

另一種係好似今日咁

黑衫所到處 已經可以叫人提早收工

Be water
每一次都唔係最後一次！
唔好有endgame 心態！

下下起防線 對峙 等比人清場
我地無咁多頭可以送

遊擊 如水 需要防線咩？對家攻同守裝備都比我地好
對打真心有著數？
定係大家要轉方向玩突襲？

游擊 如水
目的令狗身疲

要狗心累？

出面已經有人講緊唔好接狗放工